【色膽包天】全身塗黑僅穿內褲 印青年摸黑欲強姦女鄰居事敗逃去

【色膽包天】全身塗黑僅穿內褲 印青年摸黑欲強姦女鄰居事敗逃去

2016-11-26 04:11:00 HKT

馬來西亞一名印度裔青年，涉嫌用汽車機油把全身塗黑，扮成所謂「油鬼仔」，深夜摸黑由屋頂潛入鄰居家中，企圖強姦女戶主，但事敗落荒而逃。

案發時，男女戶主已入睡，但一對年幼子女還沒睡覺，他們聽到屋頂傳來走路聲，於是慌忙叫醒父母。男戶主到廚房查看，只遠遠見到對方僅穿一條內褲，全身塗黑。他喚醒鄰居協助搜捕，但仍被「油鬼仔」逃去。

不過，男戶主在屋頂找到疑犯的衣物、手機和銀包，裏面有疑犯的身份證，證實屬居於附近一名21歲印度裔青年。

警方相信疑犯是垂涎31歲女戶主的美色，欲深夜潛入施暴，唯未得手便行蹤敗露，正全力搜尋他歸案。

睇得電視多

無gif好失望

成身油點姦

本身都已經黑 仲要油黑

Gif呢

包公老強？？？

靚鄰居既圖呢